幫忙砌條女，麻煩大家一齊幫忙砌

近來頂唔順部2011年IMAC，揾人UPGRADE 左做32GB RAM 同SSD，但而家因為多左畫3D圖同PHOTOSHOP繪圖，部機好吃力...

想問各位可唔可以幫忙砌條女，我得6000蚊 （唔連MON），而且對電腦硬件知識脫節左好耐，想問砌部6000蚊既其實快唔快得快得過我而家部IMAC

我而家部IMAC
2.7 GHz Intel Core i5
32 GB 1333 MHz DDR3
AMD Radeon HD 6770M 512 MB

唔該哂大家！

幫幫忙啊

可以降低display 要求加多D ram
同埋依家砌好貴

賣埋部imac就得

6000唔係好夠，9000-10000左右就差唔多，如果你仲要32gb咁就仲貴，ram價